Be water 撚聽住，唔好成撚日話要撤撤撤

今日唔想前義士被捕受傷

就一定要克服自己心中恐懼

唔好聽到d大聲公日話前線話點點點，話撤撤撤，就感覺良好，走都走唔切

你係撤，就上上問下前線義士，大家有溝通先好撤

一次過撤撚晒，你同助長港共政權去搭晒d義士返差館冇分別

pish

「長文」抗爭除Be Water外，Assassin's Creed嘅信條你都一定要識！

前線撚聽住
有本事就唔好俾我地開post啊
吹啊
be water 萬歲